求家居上網PLAN要100MB/1000MB

求家居上網PLAN要100MB/1000MB
唔要和記,有意WTS:63560535

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費